砌機LIST 求狠批

CPU :Intel,Core,i7-8700K $2890
DC: ASUS, NV, RTX2070 Strix Gaming, 8GB GDDR6 $5399
MB: AsusROG Strix Z370H Gaming, Z370, ATX, LGA1151, 4*DDR4 $1499
RAM: G.Skill FlareX DDR4-3200 CL14 16GB 8*2( F4-3200C14D-16GFX) $2050
SSD: 250GB Samsung 970EVO SSD MZ-V7E250B $615
HDD: WD Blue 1TB SATA3 (WD10EZEX / 64MB Cache / 7200RPM)(藍版) $315
火牛: Antec NE650G Gold 650/650W Modular ATX Power Supply, 7 Years Warranty (80PLUS GOLD) $739

差個機箱 同風扇 想問有冇推介

Cooler
牛轉rmx

H唔係rog strix入面最弱個塊咩?
無限筆直

AMD RAM

求得狠批既 ,買咩野K CPU
最後咪又係行stock frequency

display 可以買giga/ galax

慳番啲錢買大少少SSD, 同款高容量快啲

有分架？

係都買索泰

條野隊AMD快好多
INTEL就慢
分分鐘拎到上手超完退換既垃圾

Agger galax, giga 就